Elon musk 換咗愛德華做profile pic

Sick ball ching

外國網友留言

佢之前已經試過著毒T去公司Party

你睇佢笑得幾開心
都係嗰句
有錢人+鬼佬+事業有成+毒=有style/做自己
亞洲人迷動漫=屌你行開啲啦死毒撚

一生愛潮爆

世界上最有錢嘅毒L

大部分人可以上網買野都係因為佢
2秒google下都唔肯

佢之前唔係話搵唔到真心女朋友咩
離過n次婚，對感情0希望

張圖用到濫晒 井底之蛙

毒撚又拎Elon musk打j

無知當有趣

人地邊叫毒
極其量叫鐘意日本文化
人地執行力咁高 無讀phy都夠薑搞spacex
細細個就寫software 搞paypal
毒撚呢？咪淨係識玩acg
唔好再用elon黎打飛機啦死毒撚

吾你老母 唔識咪GOOGLE

要幾井底先會連Elon都唔識

復活節假係咁上下

以無知為榮，你現實一定係一條可憐蟲

仲有人未block條假膠

上海架tesla 爆左仲咁得閒睇鋼煉

減壓放鬆

好柒呀，你走返入你老母個西度啦。佢都唔識